北角菲傭疑受情困墮樓亡

北角健康村康勝閣，中午12時38分，女戶主報案指其32歲菲傭由寓所廚房墮下，跌落天井，昏迷不醒，消防員到場升起雲梯，將菲傭抬救到地面，惟救護員證實她當場不治，警方正調查事件，據悉，菲傭疑受情困而尋死。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

跌幾成

去happybee食返個餐冷靜下好過尋死啦

RIP

Jolibee

sheshe

兇宅

Call me?